\assignementTitle{}{10}{}

Расположите системы в
порядке увеличения числа частиц, содержащихся в растворах, полученных
растворением навесок  в 1 л воды.

\begin{enumerate}
    \item 4 г гидроксида натрия
    \item 3 г метилового спирта
    \item 10 г серной кислоты
    \item 20 г нитрата алюминия
    \item 9 г глюкозы
\end{enumerate}

\answerMath{5, 2, 1, 3, 4.}